Subject: Tópico não aprovado — “{TOPIC_TITLE}”

Olá {USERNAME},

Você está recebendo esta notificação porque seu tópico “{TOPIC_TITLE}” em “{SITENAME}” não foi aprovado por um moderador ou administrador.

A razão da não-aprovação encontra-se a seguir:

{REASON}


{EMAIL_SIG}
